無聊齊吹水？

Come

開定

躝啦

屌你老母

收嗲啦 咁撚夜都唔訓 實係食撚左屎

你估我想？大家咁話

好惡

一嚟就咁重火藥味

你係男人

一人公屋入息限額好似係萬一
而且等到猴年馬月

我上房屋署個網見到一人公屋個申請好似好複雜

有冇人聽the greatest showman啲歌

This is me

萬一大把工少過萬一

等嘅要幾耐到？20年？

輪公屋係計分制 你無番咁上下年紀都唔好諗批到

首首都識唱呀我好撚好聽

This is the greatest showwwww

9up咩好？

我鍾意rewrite the star

點解大家唔瞓

Zendaya同zack飛黎飛去個首？

唔好尻up啲我up唔到嘅嘢..

唉 咁冇法

但新移民好似好易

我有個frd 19 20歲 佢係新移民 佢好快申請到

你夠話瞓

瞓唔著

yeszac一開口u know i want you好撚正

而家試下瞓 瞓咗好多唔知瞓唔瞓得著

聽晚先瞓啦咁 快啲吹下水

我淨係記得幾好聽 太久遠唔記得係點
套戲幾夢幻～～～馬戲團
聽講鬍鬚女人係真係有 但佢好慘 啲人真係唔當佢係人

都得嘅 通一晚頂會令個生理時鐘正常返兩日

im not afraid to be seen
i make no apologies
THIS IS ME~~~~

點解新移民會易啲？我想知

但中間頂唔順瞓咗就會仲差

因為中國一家親

新移民有社工幫手

依家最新係435分有離島一人公屋 你諗下幾歳先派到

我都唔撚知

但佢係we7po張相係揸住個籌咁樣 然後寫好開心 申請到 估唔到咁快

以我所知應該係申請到

沖個涼 打下機就捱過咗

建議你想快啲申請到就搵個人結婚 二人家庭政府有承諾年份 排幾年就有

Look out coz here I come!!!!!

我女都冇

上嚟吹下水都係

記得聽到起雞皮好feel到佢地嗰種感受

好

好耶多咗嗰人了
唔洗咁靜

唉。。。

。。。。。。

其實我成日都想搵人吹水 但啲朋友唔得閒 上嚟睇又唔知講咩好 一開口就想放負

隨便話佢 我冇撚所謂 大陸人就係咁

快啲放睇下邊個頂唔順先

記得佢地打開門唱呢句 啲人俾佢地嚇親

睇緊套戲嗰陣一路聽一路諗要記低啲歌詞 出返去要搵返啲歌唔記得可以就咁search sound track

垃圾政府

真係多謝晒

傻仔有冇睇過U.N.C.L.E？有首幾正
好似會出第二集 有點期待

冇陣間上網搵下

我唔傾喇 心情差到極點

從出世到宜家未試過咁sad

早啲瞓啦

晚安

The man from U.N.C.L.E
揾到話你知 記得係有長笛聲

我都搵緊

好 come on

唔瞓

瞓唔著

唔想瞓

唔瞓

唔想瞓

瞓唔著

屋企人極港豬 個老母就無知到極點 又無腦 成個廢老咁。但又成日講講講 自以為是自己啱晒咁 好聲好氣同佢講又唔聽 惡死能登講又屌7我 個港豬家姐又屌我喝個老母

決定趁而家仲有精神去沖個涼做下嘢溫下日文先
再等聽日先努力我又會頹返

你真係好想聽歌

頹返可以上嚟

我耳仔冇嘢做就會開歌聽

好撚正

好鍾意佢最後望咗下兩邊...眼濕濕

第一集好睇啲 不過太耐之前要再睇返

netflix好似得呢集

Netflix is rubbish

netflix is all ive got

好多想睇都揾唔到

其實我係懶得搵

細過我洗唔洗咁開心

唔上嚟都唔知原來自己咁後生

長期日夜顛倒

好彩我冇埋

各位 早餐食咩好

有咩揀

冇 雪櫃冇嘢食

仲有呢

屎啦

咁有乜好討論

好冇味 睇你個名應該食過

外賣

真 可以一試

呢個時間可以叫咩外賣

唔錯 加杯華田仲好

我鍾意好立克

我都係次次都嗌不過好耐冇飲華田突然想飲

最愛茶走

yeah我中學次次lunch都嗌

想即刻落街買粉沖

仲要由細飲到大

知音！！！！

早抖

奶茶咖啡都太苦唔飲

咖啡我都明 奶茶都苦？

唔瞓啦 keep住道正能量 一陣做下嘢

小朋友

我唔知喎..我以為苦

小你死人頭我有飲過架

佢係正撚樣

係咪茶個陣澀味 我細個都唔鍾意

唔落糖咪有少少苦

似係都唔知點解會有人飲

我落應該落好多

朝早去茶餐廳 啲茶啱啱沖起冇咁澀

直接嗌茶走就搞掂

我諗住到時返嚟去一次茶餐廳 細個日日比老豆嗌去食 大個掛住打機

淨係飲奶？

係咪甜啲 冇飲過

可愛嘅On9仔

茶走即係佢將個淡奶轉做煉奶

係好撚甜

奶茶冇茶唔係淨係得奶？？？

.....sor

屌你我真係唔知

等我呢啲宋朝人教精你

咁撚癲宋朝飲奶茶

我個陣同泰始皇飲茶研發出來的

樓下鋪頭開7點 可以買可力

又WWII又奶茶 你犀利啦你

碌ig見到 新個部ps5好核突

想飲

我買完都唔知點玩

點樣唔知點玩

我冇理由拎過嚟架嘛

仲未明拎過去有乜問題
直接係個邊買

宿舍應該冇個mon比我駁同埋好重

買多個mon
冇機打好辛苦的

有大家

你個邊有得打機的話 我地有得fifa見

冰山是咪出左街了

我會嘗試下玩fifa

買好力克嘛

你玩開咩架

仲要買早餐

走之前玩緊death stranding上一隻係隻狼

兩隻都冇玩窮 唯有買啲玩得耐既驚

等我玩fifa啦

搵埋gta一齊玩gta啦

佢呢排好少入同埋今日先諗起返嚟仲要等14日
我八月中返嚟 隔離完都九月咁制

本來仲來問投唔投得切票 之後先醒起你12月生日嘅

笑咗

屌細過人真係慘過食屎

財神亂鳩咁嚟

明明你一直都好自豪

始終有嘢唔做得嘛

退伍老兵做乜都得
好想比人 check身份證

屌你我啲frd全部都大過我

買完了 自己整早餐先

早晨

嬲嬲地 諗緊仲見唔見

搞咩嚟

搞咩

冇事啦

唔嚴重嘅

冇事咪好 同佢出街開心啲

打機嘅女朋友加分

其實我本身唔打 自從睇住佢挽之後就叫佢比我挽下

fifa

Morning

本身我諗住靜雞雞買最新嗰版比佢做生日禮物 點知佢估到 然後叫我唔好買

年年要買一轉 應該10月又出2021

學下點玩 玩fifa加勁多分

我知咩叫越位

咩叫越位

Hello今日忙唔忙呀

我好期待你嘅答案之前個ex會肯follow我支持隊波 總著我件波衫 真係好加分

啫係龍門前面有前線唔可以過架嘛？

條線

bye-bye

又唔可以話錯既 但係有啲特定條件

我男朋友follow我踢緊隊波 我件波衫就印佢名

我唔聽我唔聽

咁即係咩

假設進攻方傳球，接波條友喺防首方最後一名球員（唔計龍）身後，就係越位

其實上次係我玩玩下越咗位 跟住佢話俾我聽 所以我淨係識得咁樣解釋

你當偷步搶跑

明

咁講好似唔係咁好 係可以偷步可以搶跑不過唔可以過左對面最後一個人 快佢腳趾尾都唔得 平排ok

我真係明架

女人話明越位 我身邊得幾個知only好似

笑死

其實好難唔明 總之就係防守球員唔可以超過進攻緊嘅球員？

進攻起跑一刻唔可以過防守 or 本身就係越位位置（係防守球員後面）

唔係踢波睇波都正常嘅

好悶啊屌

好忙呀屌 今日得幾條友返

仲apply緊工

你番緊咩工咁多野做

仲有兩個鍾放工

咩interviews

洗頭水同米

冇intern返

唔好咁灰先

我都冇 仲要前排pt辭左職

加油啊 我都搵左幾個星期先搵到 send左勁多CV

格離個同事訓撚左成日

唔好做應該

屌apply十零份左冇回音屌老母 試下比interviews我會死咩

食屎巴起身啦9點啦

早晨難得早過十點起身

竟然咁早起
我今朝真係太眼訓啪左罐咖啡

苦的試過通頂溫書飲咗一罐雀巢

早晨 頂唔順瞓咗

雀巢都苦

渣架

唔苦咩

我會飲茶唔飲咖啡

唔苦果然係小朋友

有冇飲過送你一對翼

小咩朋友我21都小

冇唔飲呢啲

心智

你21咩...

我都冇諗住問你好唔好飲添

21唔係year3咩

很大吧

自卑嘅食屎獸

你先係餵你食屎

係囉 計極都唔啱數

我冇自卑好耐了

大家咁話

有冇人有玩randomdice

你俾我嘅感覺真係咁

可能我真係

自信少少溝女嗰陣都係

冇女溝有先算

以前返通宵個陣 咖啡溝紅牛

21

咩味架？

真呀

好難飲 但好精神
但朝早一放工個野企係到都會攰到訓著

誠信跌到負數

難飲就不了

咩呀不嬲都唔講大話

同意

頭先講完 即刻又講大話

連你都要話我

啱呀猜不透

叫聲哥哥嚟聽下

叔叔

怪叔叔

好老

扮退伍軍人

比少少自信自己 自己睇得起自己就好

好勁？好想切磋

踢你出隊

細佬

啱啱搭巴士聽到條仔呃條女買router其實係叫佢俾佢買PS5

我係你第四條腿

當人地on9

[member]Miss Umember]

屌加密失敗

愛要大聲說出口

上個靚水

妹豬！！男朋友呢！！

係我隔離

唔洗咁開心喎

你邊忽見到我開心那個係sosad

我係呢度都feel到啦唔洗扮
用sosad嚟掩飾

成日ff唔怪得冇女

屌你關咩事
係未搵到 唔係冇

點會唔關事

你確定要佢？

之前打到d2 不過好耐冇玩

可能有人鍾意呢

咁你都幾後生

你係巴定絲其實

你細過我

好亂 睇到懷疑人生

所以話你誠信破產

都係大過你

屌你唔好搞亂檔

唔洗扮啦

你自己搞自己咋

搵你的工

我到時fifa實贏你

被擊敗了

唔想執cv

加減兩年

你反正都冇嘢做架啦

人生好難

我都覺

越位係咩唔準諗即刻答

你有冇啲咩煩緊

後生

我都未玩過玩完話你知

都係讀書啲嘢

籃球足球囉車就不了

冇下次了每個人都係得一次機會

我係鍾意睇自己唔多打

姐係year4 啦 or grad左一年

你應該同我同年

我樣老

一樣啦

老鬼

我食個飯先

邊度呃過你

我都想拍拖

你話我最大係2324 咁我的確細過2324

笑死 你一定好多人approach啦

呢度冇講過大話我係其中一個

謙虛

我俾佢地呃左好多次就真

我都有超能力令異性變朋友

睇下點一陣跟佢地變壞

返嚟了大家係咪好掛住我

我熟少少可以好多野講 會fd到 不過對陌生人黎講我會好cool 唔出聲

you win

咁你成日狙擊我

因為單純睇你唔順眼咁樣講係咪好衰

我啲fd都會

好衰

你覺得佢靚唔靚先btw咩運動

講笑

band2頭啦 但冇鍾意佢

都中上 一定多人追 冇聽過

佢同男仔玩得好埋嘛個個都冇聽過次次同人講都係以為同狗玩

即係飛碟？

似係飛盤不過都差唔多

咁快

玩得埋不了

佢話頂唔順女仔啲心理戰晚晚同我地打機

搞錯

一定好多仔埋身 俾你做到佢條仔都冇安全感

我都係咁諗

呷太多醋好辛苦

為咗聽i see fire特登去睇the hobbit
點知到套戲完都未聽到

如果佢溝我嘅話咪考慮 不過主動溝真係不了

我buy你

要小心

知道！
不過我有三隻腳
跑得快啲

知道豬

冇得喎 矮仔！

睇下都好 咁正 係
第二集片尾
聽到首歌我會幻想 有一個人 臨上戰場 知道自己會戰死沙場 要接受現實 諗下自己家鄉 有種淡淡嘅憂傷

串撚到

netflix好似冇第二集

租碟

睇緊liamneeson啲戲 我老咗應該同佢差唔多

點同佢差唔多法？

都係咁型

咩意思

大家好

我一上水就靜

冇人

今日星期五

唔關事 真係隨緣

又過咗一日了

冇約大家趕assignment

由細到大好似冇咩在意生日

度咩

做咩無啦啦換 同埋點解係自己度

全部郁？

除咗張床 將化妝枱諗住擺好啲 然後拆咗衣櫃

其實唔滿意好耐個衣櫃睇落去好似好大但唔實用

唔叫男朋友仔幫下手

冇啦 唔關佢事嘅 同埋得我自己一個知想點

都好彩有人記得我生日

叫屋企人幫手？

咁你加油

我都可以記架快啲話我知

佢哋唔理我

啱啱諗通咗啦 聽日出去睇吓

真有人記得已經好好
可惜得一想二 有人記得之後就想食餐飯

食飯隨緣啦 有人記得已經好好

屋企唔理你咪要所有嘢一腳踢

過了

希望死前可以試多次

都講得架

約埋連登啦咁到時係度陪你

其實都唔係好多嘢整嘅 最主要係要自己諗張枱同衣櫃點樣配合 因為我張床就一定唔郁㗎啦

少sad

貴精唔貴多

會唔會訂造 有時啲位真係好難夾

得一知己 夫復何求

真係好但你買完唔洗自己裝掛

咁sad

上次話be frd比你話我怪...

狗公opening但係的確有人會受

唔知使唔使 要到時睇吓係咪真係睇啱決定買

狗公都好過毒撚

唔受都正常姐

你未睇啱唔洗度啦

我個ex係expect我咁樣搵佢

咁你最後點搵佢

最後係好似add左佢snapchat開始傾計同佢係前所未有咁有緣

都係ex好彩我連ex都冇

timing唔啱

會唔會係你成日狙擊人地咋

Hi

最怕空氣突然安靜

冇對其他人好好除左你姐

嗨

行完街街？

行完啦 食完野急屎忍左成程巴士

真係食屎狗嚟 你咁樣恰個細過你咁多嘅好咩

又諗起睇endgame嗰次

隔住個mon都聞左浸味

屌 人生一大污點

呢兩日冇追擊你wo 仲話認同你某啲pt

咁我真係講得中point呀嘛唔好見我就屌

奶左野都算 要處理個野煩

唉不要再說了

唔好講了

你做咩今日咁得閒嘅 平時唔見你咁多嘢講

咩事？

春袋幾時出嚟開新po

平時都有講囉

好噁心嘅野

扮咩姐你明明平時講得嗰幾句

平時打機姐我有睇

唔怪知得平時咁得閒狙擊我

特登覆你